大家點睇男仔跳芭蕾舞?

利申:男仔一名 想學(認真)

老老實實，見到想打柒你

香港地係難捱啲
如果有心學既自然唔理得咁多

何解

現代褲

你的樣子如何

芭蕾舞唔係首先係for男人跳㗎咩？
我覺得好有味道喎男人

依度回你既連登仔 , 有幾多個試過入場睇過一次芭蕾舞
男仔學有冇問題 , 咪理班鄉下仔

係呀係呀，學芭蕾舞先係城市人
成班死基佬

你也是死基佬

唔好話芭蕾舞 我諗入場睇過任何一種theater dance既人都難搵

少男人跳, 應該會好搶手

冇話學芭蕾舞先係城市人 , 但連學跳舞都歧視就真係冇乜視野
冇話一定要學 , 只係話學係冇問題
d人低質到連基本邏輯都冇
所以樓主千祈唔好為左顧依班人點睇而放棄自己興趣

男仔可以跳得好有型
仲可以跳埋現代舞

香港好似冇乜班For成人

聽講外國芭蕾舞團啲男女好淫亂